Netflix 魔術師令人相信自己係隱形

有好多人話係 staged
Eg: 收音問題
同個 cam man永遠剩係影住條友, 條友實知

但如果黎真都應該大把人信

fake

笑撚死

D觀眾幾好戲

隱形吖嗱

其實唔洗 staged 都應該幾多人信

兩條友d氣

呢個真d